【騰訊又中槍】教育部通知 限制青年使用網絡遊戲時間

昨晚教育部等八部門關於印發《綜合防控兒童青少年近視實施方案》通知，其中國家新聞出版署將對網路遊戲實施總量調控，控制新增網路遊戲上網運營數量，探索符合國情的適齡提示制度，採取措施限制未成年人使用時間。
騰訊（700）在美國預託證券ADR暫折算報344.4元，較港周四收市價357.4元，跌13元或3.6%。